陳雲：自從放棄治療精神病後，人精神了很多

青山地中海大將軍

咪撚再post呢件賤種

Push

番發架
唔怪之得啦